[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (20) 願榮光歸香港

最新甲Titania Prime

呢一輪出庫 Oberon + Nekros

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區(含riven交易):

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
置頂: 呢度唔會提供任何group/群組
1. PC同PS4/Switch係分開伺服器 (PC帳戶冇得再過去其他平台), 前者更新最快但係多bugs, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC/PS4/Switch, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 只有prime同特定物品可以用嚟交易 ...但係升過既裝備係唔可以攞嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)之後整rhino同入clan整隻wukong可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打揾clan名 or
PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你
Switch暫時太少人口所以幫你唔到, 不過有問題都會盡量解答
唔好問我點解冇xbox, 人口仲少過switch既嘢無人想知

繼續留名

一飛沖天去, 一飛沖天去, 小小war鵝frame

超光速飛行

呢隻垃圾都開到20post

arm

有排追 railjack 開到土星尾 archwing依家先開始升

長命驚ps4打到ps5

20個垃圾post都有好多你d腳毛

咒左你幾個post一樣身體健康

八千蚊部

咁佢又未firm實幾錢既
就算真係8000+/-
講真今時今日1部垃圾電話已經接近相同價錢

新po留名

8千夠玩3幾年 雖然無pc咁可以換件 定計落條數抵

我部ps4玩足6年touch wood講句無病無痛真係抵返晒
每1代都俾到震撼感俾我
pc最煩就係要追張display card, 每1~2年就進貢
CPU同ram都話可以頂耐d
其實條數都差唔幾
以家又要煩無咗win7之後點算

Agger
樓主係雞係公廁

留個名

腿已張開

未來日子日日希望樓主2035

大家咁話

隻巫妖人渣到, 連我日任個塑像都拎埋

樓主的祝福 快D屌柒樓主

擺設都拎無人性

隻貓改咗叫Wuhan收信 碎晒了
雖然我game id EscapeFromWuHan

立即掉上巴哈

又唔係叫wuhan virus咁都要改dllm de

咪臭係 有幾政治 有幾冒犯 講事實都唔得

我支Zaw一支叫Your Mom
兩支叫DingDong
都冇試過俾人report
強國玻璃心

唔想解Harrow個任...睇解說都覺得好恐怖...

我隻貓叫屌那星
支kitgun叫電動按摩棒都1樣無事

帶住headphone同熄晒燈玩無咁驚

司巴愈屌愈強大架喎
好似D巫妖咁你插錯窿佢就會升LV咁

用哪叱, 能量較金色
光到唔洗驚

正解

Switch手足想搵clan入可以搵我

聽日出了

全部platform同時上線？

尋日又出紫卡
不過又係interception加dragon key
唔想解

出左成個禮拜垃圾

最易解呢個禾

打wf約砲

希望貓甲個華麗外觀唔好真係長頸鹿咁

上個禮拜有rifle同melee
疫情完喇(好似係)請各位手足繼續努力歸位

你幾時死呀

預咗屈突到買唔落手

一直好鐘意貓甲
點解要整到華麗外觀咁柒

希望越大失望越大係呢隻驚既真理
所以平常心就算

console全部今日update+nw season3

菊花降已解
唔驚

貓甲deluxe本身麻麻
佢demo仲要整到唔似原圖
點買
幾時先有靚少少既貓甲skin

一上船應該比d sentinels射到稀巴爛

中左天農降 三天資源

雙倍赤毒啵
幾好

岩岩同我解日任開到手槍紫卡果2個係咪巴打黎

cls

估唔到最型係baruuk

但係佢依家定位好老懢
至從shield gate實裝咗之後，佢個99. 99999％減傷冇咁明顯
依家淨係拎黎玩無限瞓教

出咁多套甲定位問題實會出現
有d真係為出而出
唯有等rework

我今朝見到都屌左聲

其實狂戰士呢張mod點樣刷到出嚟

無玩大半年回鍋
melee 3.0 我把gram prime感覺仲勁左

所以melee以家係主流
有好有唔好

唔要嗰陣時自己就會跌出嚟

貓甲又話有華麗外觀既
點解會變左Ash嫁

無講過話呢幾日出

以為跟午夜電波一齊出

輕鬆1 take就過咗

停未

仲未計放咗入房既呢堆

又中返
屌

wukong輕鬆贏

咁我有賣

I am speed
Wukong太方便唔好玩

留返自己用喇
你又唔係愁唔夠白金使
最慘係賣唔到高價

啲資源x2月卡好貴

200蚊張
炒紫辛辛苦苦先賺雞碎咁多
點幫補

無咩本錢真係咪亂炒
刷多D裝返嚟仲好賺

賣觸發卡50p都有人收 積少成多

輕鬆刷防禦大法
Vauban擺粒TETHER COIL喺防禦目標前
咖喱企喺目標後，卡住自己唔比自己向前行
開4，spam E

原來conclave有人玩

Vauban個7千奧金點刷

resource booster + nekros&khora + double resource weekend
或者就咁刷

只要你打得多IO
完全唔係問題

新IO我唔知

刷歐羅巴挖掘仲好
io太大

舊IO octavia可以掛三個鐘機

C族圖改版之後玩開觸手play都刷得好小又無咩位仲要出隻虛能盾兵廢技能

以前舊io真係唔知喺嗰度磨咗幾耐
d怪又易秒..農relic冇難度
rhino/banshee原地出技都清到場
新io個場閪到pk

Double XP weekend

舊IO怪好密，圖又細，冇野會擋你技能
新IO係將舊IO上下左右前後拉長7倍距離，再加啲鐵呀磚呀頂住你啲穿唔到牆既技同武器
然後話自己新地圖

rework完既vauban真係幾好用以家

加埋speednova
一車車送入黎

打多d IO 開relic場
axi有多就打Pluto Outer Terminus
keep住打唔駛booster都好快夠數

仲勁過dyson吸塵機

仲要上下層隔得勁遠
1層io變咗差唔多3層
本身有d技打到都變打唔到

煩到on99

dafuq

仲係中緊菊花降
派4000endo

nmsl

NMSL

想問octavia個頭係唔係要係呢個遺跡生存刷

yes

刷咗兩個星期都無出
以為自己一直打錯關

每20mins個reward度抽選...我喺嗰度都瞓咗好耐

DLLM nw個glassmaker俾完10粒要你跳嗰個都on lun 9
衰咗又要再俾10粒

第1次唔知咩事跌死左就完了

以家打rjj升得勁爽
喺身裝備轉過頭就30lv
rjj能力點一場70咁上下
titanium倒屎咁

打一粒鐘到一千內蘊

物極必反
feel到今晚會中legendary core

屌

連NA少d入場bug既話係幾好刷

緊係自己做host 無delay

船廢
冇計
ss又懶打太空

直接白金收幾張mod就夠打gian點

好似賣唔到好多錢

你今日觸染咗未

幾易解

搵空投艇最難

佢係計24小時定平原一天（1個鐘）

真實時間一天

好似車軚人都計空投艇

易解啦呢個

又要提IO
舊IO每5局一定出一至兩次空投艇
依家都唔知邊到必出

poe囉
是旦行去一個營到
留個drone比佢 call馬就係

求其接個平原任已經1車車咁嚟

最憎就係入平原

chroma血肢係咩黎

Exergis, kohm射到咁撚遠仲叫散彈？

kohm射得遠同r痕有乜分別

可能用hema嚟扣血嚟推chroma個自殘啩

rjj救個火就9600分

刷focus 唔識計條數
想請教下,
(1). 我frame 帶個lens+槍帶個lens (2個lens in total)
VS
(2). 我frame 帶個lens + 槍帶個lens + 近戰帶個lens (3個lens in total)

我只知帶多樣weapon會平分我每個equipment 既xp, 但如果我3個equipment,3個都有lens, 會唔會刷focus快過 2個equpiment,2個lens?

可能1999

土星精英一隻10K
我首船本身由零進展 而加WKEND雙經 4倍經之下 我玩到7799 差黑洞同猛禽未刷到

黑洞nerf到咁唔駛要/用喇
快清giant point仲快手

首先你要有繫鏈

講返英文先 廢事公廁樓主刷唔到 Tether

以家架rjj勁到豬閪咁
都唔知之前升隻aw嚟jm9

第2次認同你

rjj連d錢都跌多咗
我已經冇booster
好似多咗成幾百萬

一洗以謝天下

係咪有p甲就唔需要普通版
例如我知有limbo p嘅存在，我就唔會打limbo定理，就算整咗limbo都唔會投資好多落去
咁只要個隻甲出p版，佢嘅普通版就會浪費咗？

普通版可以賺經驗

其實prime 版唔係勁好多
普通版都夠用有餘 如果極化齊無乜必要升prime
只係睇你追唔追求完美

刷刷下多過index

真
p版樣衰過普版又有
睇下oberon p幾撚on9

其實prime extra護甲係差好遠
仲有啲甲係有Extra 能量
絕對唔會係唔升prime都得

十幾二十護甲係咪差得好遠就真係見仁見智
尤其平時解吓普通任根本唔太feel 到
好多甲都係有特定用途，如果已經升咗普通版，又或者prime 版入咗庫炒到百幾二百白金
其實無乜必要強求prime 版

但我比較完美主義
有得揀都會揀prime 版

係差得好遠
你要記得隻game Mod既計法係base on 基數
你插張umbra mod個到就差成百幾二百

除咗有幾隻輔助甲例如limbo咁冇咩太需要周圍郁
其他甲有p版就留p版
普通版攞完段位經就可以賣得
白金多到用唔完咪開位keep晒佢
開頭用過渡形式既甲就真係唔駛投資咁多
當然亦都會好考玩家能力
當係1個訓練模式都得
總括嚟講: 無錯有p甲就唔需要普通版

計我話Inaros Prime 應該會係唯一出完等於冇出既甲

de會話邊有咁易俾你估到
inaros p將會係wf第1隻nerf甲

減返三百甲
但係多返幾千血
點睇

外型靚爆但係全能力下降
玩家話FASHION FRAME所以無問題

今個禮拜NW任閪到無倫
又要poe打thumper...捉畜牲..打蜘蛛

勁好笑呢d統計

3.3% of players have created a Zaw

2.0% of players have reached rank 5 in Solaris United (basic Fortuna faction)

2.7% of players have crated a Kuva Lich while only 1.5% have killed or converted a Kuva Lich

While only 3.9% of players have entered the Dry Dock, 1.7% have fully assembled their Railjack (meaning more people have built their Railjack than have killed a Kuva Lich)

1.5% of players have acquired a MOA companion

9.6% of players have completed 10 missions with a Kubrow equipped

5.4% of players have completed 10 Mod Transfusions

8.2% of players have reached rank 30 on any piece of gear after installing a single Forma

6.2% of players have completed "The Sacrifice"

佢依個%數好難準，WF一隻基本免費驚
大把人裝咗隻驚發現唔啱玩

打exploiter刷到想瞓

試過裝完驚有bug
御三家唔比揀

你都啱既
呢隻驚都算好
好快你就會知道隻驚啱唔啱自己玩
唔駛好似有d驚咁打打下好好哋..跟住大改俾人強姦
不過呢堆數值有d你又會無意識地認同

話說聽講switch個wf更新database太大你結果點處置

最尾嗰個我覺得係可信
有時打三傻仲見到有人叫隻指揮官出黎心口射炮

我以前都Rank19先去搵黑Ex隻揪

吞拿魚個standing都係喇
其實1d都唔易升到頂

其實想知好耐...指揮官招心口炮係點出

但係唔升冇得打大JJ
個時大JJ係為數不多好玩既野黎
反而平原聲望我依家都仲係R3

心口炮係你未做主線做到有專精前，禁5會飛出黎射心口炮

冇記錯應該係未打赤毒前女王個主線前
你禁5就會係射心口炮

終於解開咗呢個謎團d人打力士會有咁多人出呢招
其實我覺得好撚型...有冇方法再出返

平原嗰時係咁升都係為咗嗰爛lens/裝備同mods
打打下就升爆咗

大部份Zaw屈機part都唔洗R4以上
所以一直都冇升

DE入到cert應該冇事

未r5放到arcane咩

點會放唔到

白金power

點解要r5放arcane
我miss咗啲乜

佢應該係指r5先換到嗰堆arcane啫

Exodia淨係要觸染夠啦
觸染仲會自殺個時我用獵人我係白金power, 滿lv既獵人賣得個20p, 俾佢囉

nmsl萬歲

玩左6年現加先1000天

又双叒木星spy

冇咗4倍即刻唔想再升rjj
得返tactical同gunnery就收工
tactical爭少少升到9
gunnery7之後廢廢地唔想理

呢排真係出得好密下
nw剩低個捉畜牲唔想做

而加771010 屌 仲差黑洞仲幾個戰術未出到 垃圾

6k kuva

好易
二花奶半粒鐘搞完

後面全部實用D既都係武器位/戰甲位

話說呢張出邊賣出去值唔值錢呢排好窮無白金用

最值錢係左下角嗰張...完

依張係為數唔多冇俾人nerf既Zaw
可能擺返三五七年全部屈機zaw俾人nerf到一星傾個時有用

脫貧無望

最多得20p

zaw要死既全家死清光架啦

密丸西亞甚冇人用仲可以生存得耐啲

近排先見鬼佬兵器譜有份

DE係咪好自豪自己個木星 spy
一個禮拜4次係咪on9

仲徙時間過kuva spy

噴火個位成日有傻鳩比佢detect到

解完B點飛去C點仲見到隻依花拉係啲火中間彈下彈下
Wukong禁個制已經係個制前面
都唔知做乜鳩

尋晚咪係
我一個wukong打晒AB點
仲望緊隻二花奶慢慢摩

solo算了
街場

Pistol就算9數啦
仲有7張未解

好過菊花

期待值應該係咁上下
pistol < kitgun < zaw < shortgun < melee < rifle (唔計sentinel/archgun嗰堆)

Nmsl

Trinity以前Prime成隻送

NSW
隻野未unvault 400-600p一套
Nova就睇住由ss開始1xxp坐火箭直上到嗌1k先有人放

Tether勁到on99

打gian point根本屈機
放幾嘢再配合埋支艦砲mod可能唔駛整嘢就完場

咁nova真係值炒咁貴
奶媽100p-120p我都仲賣剩2套

打乜鳩都勁
吸一吸擋晒

rap
慢慢等囉
奶媽唔會嫌手持少啦

我會
因為以家真係無撚用
講緊本來13套賣咗成2年嚟緊

冇人打三傻
奶媽真係冇撚用

不過有loki同ash同Nyx頂住最撚無用個位
唔緊要啦

chroma都就嚟加盟

Chroma打大JJ唔洗自殘都滿到％
都仲有啲用

邊個仲打蜘蛛
rjj跌錢跌多咁多
仲有forma riven碎刷

forma bp我都係跌過1次咁大把
rjj真係新既打錢場

兩次

MR20 個archwing test點過, 飛左10幾次practice都過唔到，明明唔洗過哂d 圈圈，我又去到最尾
到底點解pass唔到

求教

blink啦
應該冇bugs
你見得返5秒到就衝藍圈補
我早幾日都係咁過

終點個圈你要衝埋入去先計

都係唔知衰咩 去到最尾會變左撞隱形牆而冇左終點
間唔中有一次會成功，但唔知成功條件係咩

屌 我知啦

撞牆姐係沖過龍，要停係終點個位

btw thx

blink少下就係

你個死仔kyle咁快mr20係咁衝

21啦

如果齊多少少甲/寵物應該上到25

其實真係散同步槍rare啲
其他一打打

暫時真係散彈紫最rare

肥仔煮嘢係咪會嘔晒d材料出嚟

可唔可以釣埋魚

Fixed Blood Rush, Gladiator Mod Set, and Weeping Wounds bonuses not resetting if you’re the Operator when the Combo expires
console應該仲有得玩

valkyr有少少期待

Nidus嗰個有乜撚野用
仲裁要上100都要10分鐘先踩到出黎
300
仲要undying加30秒cd

Valk嗰個
如果個CD係著燈開始計就勁
如果係著燈玩完15秒之後要等多15秒就你玩埋我個份

所以係少少期待...神唔神真係睇個cd點計

如果今晚公布國安法然後連登熄燈
可能係呢度最後1個post
講定後會有期先

各位準備再見
後會就無期啦

開定首船先

希望各位手足十年後可以平平安安繼續玩WF

5月24反惡歌法大家一定要出來

終於有機會玩隻warframe fighter

1550日 選左全加成7日有d後悔
應該選5萬赤毒 or 3萬核心

終於有把槍光過acceltra

全buff幾好啊

我護肝人士

rebecca戴眼鏡好正

重點係全加成但係無乜特別嘢刷

新手岩岩開始玩
有冇咩包課左易玩d

等26號個新pack出先課

屎忽痕4轉1刷到出嚟

archgun mod十張有九張轉出黎
都冇人夾住刷d關

1洗洗咗成6百萬

嗚哇 抽大+99 +99 維達反應爐 而加融合左變+100 +100

zetki 同 vidar shield有咩分別

啲柒頭好鍾意打Kuva自己走咗去extraction先
如果佢係自己一個完成objective, 其他人打kuva,佢去extraction我唔care
你又唔係做main objective, 又唔撚打kuva
我最撚鍾意就係特登卡依啲柒頭, 要佢等一分鐘extraction

依加場場都有国人咁制
國服執柒左?
幾年前一個都冇

一直都好多

一直都好多x2

望落用落冇咩分別咁

亞服一街都係支那仔

上限值同個人心理問題
你用1開始嗰個都得添
橫掂都係厚血厚甲硬食

冇4倍 得2倍都勁慢 幾時先可以全10
唔知佢幾時開最後一個 到時又要練過

2倍係唔會想升
暫時9 10 8 10就算
除非你係想攞盡mr技
唔係既話嗰2行尾堆技都廢廢地

強制召喚都幾好呀 首船撞人有2000傷

黑洞完撞埋去既連續技

屌你咁都諗得出

4倍嗰個禮拜好多人都咁用

同大陸人玩都唔係問題
問題係佢地做HOST真係LAG到癲

SET到<100PING先玩

tether咪打撚完

冇用架

DE NMSL
又菊花

藍馬

算好啦

今個禮拜nw逼鳩人打rjj

3日credit booster

3個lens 快啲

3個lua lens 同一組最快..完

打都打到啦5萬kuva 緊係揀booster

三個獎勵都冇撚用
求其啦

求佢快手出多兩把新武器 差6千到MR29

刷G點飛出船阻鳩我用tether
3分鐘變10分鐘一場
nmsl

衝咁快有金執咩

大家儲定近戰紫卡等發大財未

型棍子

點解

有新gunblade撚

幾時加容量上限 成日都限住限住

無耐前先加到90

喺27坐咗好耐唔想郁
成堆kuva weapons唔想打

試過有條撚樣真係飛出去引走咗成2x架飛機去3公里遠
我唔係揸船都dllm

5萬kuva直接唔駛打super

射撚完tether佢拎個archgun誘爆然後炸唔死
入船hack又阻我開炮射

賣左佢定自用好好似都值50p

你賣得出去既話

釣下水魚

AGGER

我岩岩先衰左個R19 TEST

gunblade放題
任射唔嬲
衰最前果隻
定係最遠中間果隻？

舍杜本體鳩釣一百都有人接
怕咩

switch物價另類世界嚟

唔可以用槍WO

redeemer果種

有人照賣50-70
係唔知點解仲有人上釣

突然明左你講咩 射到咁遠咩 點配

基本上咩甲加槍刃都任過
怕就帶d被動隱形/被動消音甲

暴傷mod賣10p都有

屌 唔撚識 姐係邊隻?

當我冇講過 一時諗唔到

wisp可跳吓跳吓咁過
我建議用影生暗殺最方便

其實你仲可以觸染
一刀死, 冇聲, 勁遠

27朋友
淨低果D好多都唔想搞
archwing d武基本上未搞過, 人仔果個增幅器又係

又菊花

aw我全部升晒
係剩低d畜牲/小學雞
1大堆kdrive zaw kitgun kuva武同增幅器

kdrive又係on99

最煩係好似無得睇zaw kitgun邊d parts有冇升過?
定係我太懶冇再去開過嚟睇

有呀嘛
好似都係zaw咁淨係計打擊部個名

返去再望下先

笑到停唔到

我全部用晒懶人玩法開

robotics武器riven計唔計落貓甲鞭度?

Arbitration 點解人地單人可以生存40分鐘?
我13分鐘就冇哂air supply
D怪已經盡殺，但好似唔夠怪，D怪又跌唔夠air supply
係唔係我有咩冇跟足?
(用revenant)

你用nekros都應該得

用nekros驚 生存唔到咁耐

加arcane guardian+grace+鳩劈...半粒鐘無問題

貓甲都得

你要殺得快同埋知道幾時食管
好多人唔知管數有上限，一開波一管都唔食諗住留落後面
但其實你見到就快7支要食咁支

利申舊Arvitration單機Inaros最多試過50分鐘，新版我諗最少可以打粒半掛

有無MR 29 既朋友

出庫遺物去邊刷好

24rk here
我唔太追求封頂,為升rk而練武器冇咩心機整+刷exp
差唔多廿rk已經想放棄升rk,最後一口氣衝到24就冇打,靚靚仔仔就算

(我steamPC版,有冇人一齊玩,咩都打下咁,同人組隊都好似同單機一樣咁)

唔記得過左邊粒星球接合點飛船會有新模組
依加叫精煉遺物,你禁入去,搵你想要果遺物(有得search)
禁一下粒遺物,滑鼠hold住禁tab會有出產地點
(好似係)

4500電波分派得一日

算係咁喇咁易做

喜歡咪去 #1 度入連clan..不過我唔知仲有冇人

改完版就升到29依家有29都係excal prime?

都入左個HK CLAN一段時間,廢事話走就走啦
純粹想R人一齊咩都打下咁,唔想再單機落去

咁祝你好運

有無人可以收我入氏族, 剛回鍋揾唔到氏族 qq
pc game id: super00bird

揾到了

嘩出左張咁既野畀我,好似好靚屬

唔洗都用得

當你咩都齊哂 刷咩都會刷到訓著啦
我只收集 PRIME裝 近排練下太空船先有野玩下
太空船仲未刷齊 真係想喊
幾時有G點大腿比我掛機又可以溫書

粒turret velocity難出到暈

冇用WO
我仲未出到黑洞 同 Predator

有用...150p

呢D野交易到咩
同埋邊放到咁多野呀

堅多人收

pc版長期0人講野

係，想睇依度有無老屎忽

肝完仲有力講野?

想洗可以洗到有負先用
跌下轉dispo又係佢中刀

我護肝玩家
每日突擊之後offline
20萬kuva打都唔想再打

same

我打完sortie做nw再每日鞭1場elite san攞晒每日standing先收工

刷cryotic同oxium
最好係等周末雙倍資源加歐羅巴遺物挖掘？

咁勤力

反正都冇其他驚好玩
last of us下個月先出

垃圾都玩
咁我寧願玩wf

呢2樣嘢我大部份時間都係冇2倍情況下就搞掂咗
(咁多年自動波走去買booster唔多過5次仲要係3日only)
cryotic打pluto hieracon
oxium就乖乖地打IO

都係想睇完個故仔多個隻驚內容

咪個故仔垃圾
你竟然係劇透大炎上中生存到

好簡單...同avengers一樣你唔睇嗰d tralier同post就得

個期碌reddit就會被透

唔刷g點
單靠tether好似唔太夠力
有冇清有配置share

下? 你刷咩唔夠力? 你未升爆? 而加全世界都用緊WO 黑洞都買小見小 齊射真係清得勁辛苦

因為tether淨係one shot到g點only

而家好大部分老玩家都係突襲完 就offline
利申自己都係
話曬已經6年

打其他場都照清WO... 只係多左個要殺BOSS既任搞到刷得勁慢
咩場唔夠力

我係登入完就OFF

veil g點外
要兩發

咁無心機?

g點外帶咩好
void hole particle ram munition vortex?

聽過街場人講veil好似正中間個場係要2下先得
利申:自己升完架船到以家都未用過所以唔清楚...d場一早清晒冇特別嘢打都唔會再入去

volt skin就咁睇又幾靚

新出？

fans art

一拳超人有新mod之後真心屈機 本身已經高血高甲 依家1技傷害仲要大buff

就算冇新mod之前都係屈機
打到上天好L爽

好撚似

我無啦啦抽起條根玩

新手上路，單機玩左成個月，有冇氏族可以比小弟合下武器...pc版

wf數學題
145巨獸, 冇其他buff

Octavia大技+419%, 打9x萬
Mirage 3技 +510%, 打55萬
牛3技 + 155%, 打27萬

上wiki睇, Mirage 係武器基傷乘上去
Octavia同牛係直接將個%數加上去武器基傷

點解Mirage會低傷過Octavia

石頭人張augment 好廢喎
你上得1400個時
貓甲鞭緊1000萬一下了

原來mirage有700%stealth dmg

事實上貓甲條鞭係爽好多
唯一抱怨就係得elite場先可以滿足到貓鞭既清怪速度

4張新augment
Nidus 同 Atlas一樣問題, 實戰跟本疊唔到目標數字
Nidus要踩廿分鐘先到200
Atlas唔係單機特登做出黎根本上唔到1400

女武神俾我up中係15秒後再數15秒CD, 垃圾

唯一一張有用竟然係毒媽
佢會講你知有毒既係邊, 冇毒既係邊

等DE nerf曬啲5星近戰就無呢個傷害喇

石頭人打生存其實疊得好快 1400 armor 唔難 前提係無人同你搶怪

所以咪話要單機做出黎
我俾咗好多機會佢
真係得一次上到1400, 仲要玩唔夠一分鐘
DE真係用屎忽諗野

有排都唔會
因為嗰幾把5*就係佢本身既存在價值
1改就永世無人再用

都唔駛知喇...行到去都係得返條屍喺度

傳毒流打菁聖用黎睇邊到有人仲生存緊
飛把刀過去尾刀傳毒
好有用

練到嘔血 都係得10 8 10 10

有兩格唔上十冇咩所謂啦

所以以家停咗喺9 10 9 10

有條友喺trade頻度賣dokrahm riven 1洗30p...即刻收咗返嚟洗靚佢

[]

唔係爆擊為主既槍都係弱

咦睇錯kohm
冇野了
原來係觸染既朋友

可能解答到你想要既答案

終於唔係蓮花

叫做好過手槍dd

上網啲人話係個模擬裝置到係最大光源喎但係

想問呢款增幅器咩配置
龜波氣功

新手係唔係刷到套甲30級，開節點整武器

1路升1路開星圖
中間會有d武器俾你上住手先
開始打唔到咪睇下教學點執mod

簡易教學：
連twitch拎twitch prime送既野先
新玩就起手是旦
拎Excalibur開節點打中繼站會舒服d
拎volt就萬能對應
mag唔考慮，因為太易刷齊料合

商店有得用credit買既武器盡買
去刷15-20波防守/15-20分鐘生存升到30lv就掉
可以留Strun,Skana做主武長用

谷上MR4, 推到Ceres之後換Hek同儲料合下其他武
搵個氏族入住先
拎齊wukong藍圖合套黎推圖用
之後得閒做下午夜電波d任務咁

電波幣優先換光環mod(speed holster, energy siphon, steel charge, enemy radar, corrosive projection)>武器藍圖>泥炭萃取物

常駐你合到
wukong prime
saryn prime
nova prime
volt prime
chroma prime
khora
oberon prime
loki/ivara prime
就基本夠打/夠用落大部份關

p版貴既可以用同儲料升住普版先
之後遺物出庫先刷好貴果堆

冇limbo

居然跌咗

出咗步槍riven
雷霆

得ss會用
是旦啦
漏左mesa就真
上船用幾好

尋晚打完1開pistol riven即刻熄機瞓覺

依家刷中後紀遺物係打咩?
係咪都係冥王星挖掘

其實把Pennant玩重擊
係唔係唔洗落Berserker都可以
淨係靠佢自帶5秒加成

你要淨重擊唔會落喇

諗緊落Reach定Berserker
定係落多張屬性Mod

如果你無指定既話
↓呢條片連comment↓

呢個囉

lith
meso/neo
就void capture

axi就lua disruption

一陣參考下

頂唔順中文服，一到夜晚就死城咁
轉左美服，好撚多生字要學

建議係組隊頻到講LF BF

有排學簡稱

上warframe揾BF男友hehe

BF反而好少見

雖然個list 5年前..用住先喇

b 係for咩？

好過冇
雖然唔係幾睇得明
不過睇返d 道具英文原名有另一番風味
有人打lich murmur,心諗咩係murmur，原來係巫妖卡，笑撚到我

Boyfriend = bf

轉完返唔到轉頭組隊頻24小時有人

本身美服多人玩,
就算佢地本地時間係凌晨都一樣好多人組隊
係美服=MMORPG,係中文服=單機

PS4好似無得轉？

option度咪有

亞服本身係有班人..仲有班㗎仔既
不過真係太撚靜所以走晒過去美服度玩
除咗係trade chat有班弱智兒童之外...美服真係天堂嚟
隔離呢段時間美服幫我揾咗成2年要用既白金返嚟

再望返d中文譯名你就會發現中譯係極度on9

Murmur我覺得好撚on9

硬塞中文四字詞落d mod度又何嘗唔係
致命傳送
狼魚咬咬
有去無回

PC版美服係唔係option就咁簡連北美就OK
組隊頻都仲係中文
定係要Game語言都轉埋英文

我覺得有時中譯譯得幾靚既
flow>川流不息
fleeting expertise>彈指瞬技
雖然有時係譯得柒,但冇計有d名真係難譯既
而我近排睇返「斬鐵」原名=true steel,我覺得直譯做「真鋼」傳神+型好多,同埋本身個名都靚

我係起launcher直接改的
一改就換到ser,街場/all channel都係US
我估game入面係set連去US場但係照舊中頻

開頭嗰d咪叫好d...後面多數係亂鳩嚟

d stance名好型
日正當中，狡狐詐面
有個驍龍乜乜

彈指以前叫飛馳的專業

架式名真係張張都型
期待翻譯組譯埋戰甲名
Excalibur>神劍
mag>磁力王
volt>閃電俠
chroma>元素變色龍
equinox>陰陽怪客

我寧願睇返英文算...咪阻住我掘白金

好淫有好報

thx

媽我得咗啦

樓豬搵唔搵到ps4架仔ser入口賣下野

1開始嗰時睇呢個
跟住無再留意
ps4有個jpn wf community我入咗

CLS....仲變態過d痴漢

係飛雷神之術

架仔交收好鬆手
好正

幻魔拳

我唔呃同鄉

呃咩
大家同意底下先交易

弊啦 有人開始吹奏

吹大啲得唔得
有張紫等緊賣

係時候揾d小學雞收返幾張嚟看門口

近戰武器最勁係咪Paracesis

呢隻驚最強既定義好廣泛
只有更強沒有最強
有riven就有得傾
垃圾武俾khora都可以變神武

入咗人地個防禦任務啲招飛黎飛去就一波
全場剩係汁嘢，好彩佢地無踢我

咁新手係咪衝下MR
打下15波
之後打void Relic，不斷重複
到有riven mod先正式開game
Btw 直接商城買khora 真係冇得頂

殺媽刀又唔識飛出去
點會係最勁

呢隻驚重點就係你諗住唔要既嘢就自動會跌

反而Paracesis 都強 但又唔係最強

可能只係得個揮字

只可以講有riven同無riven真係2個世界嚟

咁又係 ，riven可以救起一把武器 同時呢個設定
亦令所有人專注係赤毒 忽略其他

有咩Pistol拆虛能盾好用

有人話用pox
gas好似係最有用

Zakti都係

一陣focus reset試下Pox先

Pox拆盾冇啲雙槍咁快，係一次過炸到疊埋一齊既盾幾勁

但係我發現佢加毒媽幾勁
Pox個AOE跳一次就爆一次啲怪身上既毒
周街亂飛啲Pox出去啲毒唔會斷
未試過係菁聖上到2000跳
多數千幾個時就全場死哂斷數
Pox保住個毒保得好勁

好難上2000

用Pox最多跳到2500

返工返到無心機玩wf 然後發現好耐無處理呢堆野..又想搵個人解哂佢

你份工都幾舒服

曾經將所有時間放係wf 不過向現實低頭
今年做advisor，已經同上面既弟兄一樣 完成突襲就落線。。

MR9表示真係冇時間肝

MR 9好快升啦，我MR7-13，平均三日升一狂刷hydron 掛機

MR27表示仲應付得到

依家張Eject Magazine可以係PVE用

啲回彈慢既手槍復活哂

中左75%

但係有d唔裝得

啲3.0回彈既雙槍
瞬間變神槍

有forma仲想點

得個corpus lich有d性趣

幾時出update

corpus rj唔好咩
想睇下同g族船互揪

corpus lich = corpus weapon = riven = plat

起碼tennocon後

儲左一大堆等緊發大財

Zakti拆盾超級快
加埋Eject Magazine支野好能勁

今個禮拜

protea 2技同4技好似幾正

gas之外仲駛唔駛裝多個屬?

3技先係重點

我全gas

呢個我唔敢亂評估...因為可以令到奶媽完全收皮

淨拆盾咁riven都唔駛...可以俾貓甲用

招4技
Wukong笑而不語

Btw
終於有主手kitgun

早兩日解電台返咗去打兩隻大蜘蛛
依家易打到

我到以家都唔識打

你只需要知佢咁唔好彩簡到你把zaw既屬
就一刀觸染半個盾

咁wukong有限死幾多次...佢呢招就咁睇係無限死咁款
有佢喺隊你要破survival掛機記錄真係不是夢

成日要轉碌archgun好撚煩

archgun個概念係ok..最on9就係佢個回彈系統同cd耐到pk

近幾日多番興致搞赤毒武
好在冇簡布拉馬先

想整支微波槍玩
但係一諗到又要用成日時間打murmur就唔想搞

我hea咗好耐先刷到把

我覺得個系列最白癡係令到你一定要整好把野in one sitting
你一拖耐咗就俾佢偷哂啲野
好弱智既設計

DE好多idea都ok
係正式出果陣硬係同當初概念差有啲遠

尋晚為咗解決nw1000任...結果多咗1支kuva brakk

呢個都係成個弱智系統既1小部份
起碼過晒3關都會俾返晒d嘢你
最on9就係個圈要儲勁耐先知下個圖係乜
黑起上嚟試到第7個先過第1關真係會想掉制

啱先我又唔小心拮咗隻kohm
打埋依隻我把kohm升到上60%
我屌DE全家

kohm加mod加快射速真係幾爽既
但係d彈去得太快
protea有可能會係好多武器既救世主嚟 (有d甲會係超級惡夢)

kohm除左分身/spector用
好少用到
掃怪效率太低

企係大佬面前顏射玩多
清怪真係不鳥

最新2個code

依家咩gas都試完之後
Cyanex拆盾最快

有人話呢支嘢裝埋arcane pistoleer 會變afk神器

支野識自瞄
仲會彈多下去隔離

有無巴用緊袖刃個30％自動解鎖mod玩左幾十場都跌唔到1張

7% 再玩多d
同埋要玩tier 3 spy先得

出觸發仲多過佢

好鍾意個新擺設

起手0.5 on999999999999999

想抄mod配置

棄game
Bye

好撚on9
咁出新武做咩

真係好撚on9呢個決定

佢更新dispo更新得咁慢
點強化都追唔上舊武器啦

pc有deadlock啦

好想睇下新甲3技有幾on9

4隻protea放4支槍仔出嚟可以掛幾耐機

打咗隻新boss
提示1: 唔好帶寵, 冇撚用
提示2: Revenant 2技世界第一

cryotra係咪可以退休
呢把幾勁咁

金星定傳送門先

隻新狗

大約幾耐一場？

5分鐘掛
佢又係分phase既王黎

等我砌把主手kitgun玩下先

佢改咗kuva弓一次回一支箭?
係咪on撚9

咁我儲咁多kitgun/primary做乜

支beam kitgun好撚勁
dont quote me on that

打void係volt好用過mesa
唔好信台仔

protea system又要電
屌你老母唔好逼人玩打飛機得唔得

你用返美國森林個ac login就比到錢
(除非佢改左)

login twitch -> 設定 ->twitch prime -> 試用prime吧 -> try prime -> login amazon -> 開始免費試用

笑左
點解唔係儲melee

飛機咁易打
算啦

完全唔知做緊乜
thx

主手kitgun嘛

如月千早 加唔撚到

你想加我IGN?
ID0LMASTER

放工刷到就黎12點
個頭都係唔出
on9

有冇人test咗金星自製主武
啲槍膛同手槍版有咩分別

有
除咗連射個把
其他三把做主武個時都唔同咗
捕月好似係改咗自動連射但細範圍咗
墓指唔知
Lazer個把最勁，原本一條直lazer，依家lazer尾會有個AOE效果

捕月係變成突擊步槍咁？

似連散
應該副手捕月勁啲

散彈
可以試下

吞拿魚啱啱出個時打落好多石同滿哂rep
我可以整哂四把黎玩
係冇乜心機forma哂佢姐
Lazer個把我5 forma
覺得好撚勁

更正下依句先

level3幣volt唔係幾打得入
Level3都係用Mesa合理啲

屎價野

mesa行路augment係咪垃圾黎

唔係...呢張我都有

我有帶其實幾好用，零死角

有主武kitgun攻略未，有張tombfinger想砌返把黎玩

tombfinger

副射見得下人

齊protea了
隻甲幾勁

4技真係麻麻地
123技都好op

砌埋把tombfinger
勁係幾勁
但係同把乜乜乜光子槍有啲overlap咗定位

Protea打定位係幾勁
招2技出奇地痛
1技封門口都OK, 長按個護盾機好癲, 有部機係身永遠唔會爆盾
3技就無限魔無限彈

係個大技真係弱咗啲, 冇乜意思
個爆炸又唔夠大範圍

同埋1技個盾機可以癡落挖掘機到
好勁

捕月攻撃方式配顫動好似比較好
之後用響膽砌多把,橫掂有紫mod

我得墓指冇紫

我得響膽有紫

又中75%, 點算好

課囉

我賣走左張tombfinger 0洗雙爆

依家睇落主手kitgun最勁係tombfinger

DE以家咁撚樣玩riven法kitgun都唔會玩得長

最鳩係佢nerf咗Kuva弓姐
如果唔係我都唔會玩Kitgun

都預咗佢會再nerf...不過1支箭影響真係咁大

上限由15變做5
焗你裝張換彈，我之前裝projectile speed
打得唔爽

又一張

樓豬nmsl

電鋸紫咩價位收到？

電鋸即係乜? Serro?
無乜人用既嘢20p~40p以內實收到

新槍刃有d失望
好型但傷害唔夠高

新槍刃

仲有幾粒鐘把野先出世

比較想知重攻falloff大唔大
單睇數值勁過redeemer p

rush

switch有喇咩

問下pc價拎下reference姐

1開波實炒價喇

0.5起跑都炒得起？

新屎坑既嘢我真係唔識

重擊射程太短，falloff同redeemer 一樣
結論redeemer p比較實用

主手捕月後座力太大
Laser打唔太入高lv怪 (可能係我錯屬)
響膽就要瞄既普通步槍
Tomb finger暫時黎講最少問題, 但個儲力都係有啲耐

gaze見人拍片試都係麻麻咁

之前做定哂KITGUN 今個版本又可以拎返出黎 解凍返用LU

tombfinger穩定125%crit chance 開心使用

因為係radial attack所以都唔洗理儲氣耐，反正都係一炮殺一堆，而且我又唔覺得好耐咋喎

邊支grip好d

幾時有人更新P1個新手網

一陣更

最高後座個支

冇紫冇橙爆

同埋玩開kuva弓, 依支野儲得真係耐

已經連續三日突擊係隻新狗既刺殺
好撚煩

你既努力可以令樓主更快比人杯葛 加油

改版完除左拖時間之外毫無挑戰性

真係好能多甲
全部都要Revisit一次想4

係
啲手手腳腳一樣一野爆
過phase又係轉operator入void就避哂

刪晒d介紹
貼wukong就得

Nyx幾時斬掉重練
好 撚 廢
定位又渣
唔知做緊咩

大把野都斬啦

第一頁個site update咗

第一頁個site我加咗戰甲評價
現版本被小弟我認定完全無撚用（Rank C) 既有
Ash
Banshee
Frost
Grendel
Hydroid
Loki
Nyx
Valkyr
Zephyr

恭喜以上得獎者

Frost打攔截都幾好既
放低個罩就走得
不過除左依樣就完全諗唔到有咩場合拎到出黎

banshee打賽攔唔係多人用咩
利申好耐冇去唔知而家咩生態

loki我用黎練間諜
尤其係月球間諜

Vauban完美取代
4技可以遠程掉
Frost個罩太細阻唔到人
太大會檔子彈

全部間諜都俾Wukong屌住黎打, 冇得講
而且就算次選都會係有得過laser既Ivara同冇斷時間隱型既Octavia

我入坑果陣未出音樂甲
又冇入clan，撚有wukong比我用
不過咁，用完loki練至少用其他甲都可以知點行秘道入

咁我講緊依家丫嘛
同埋依家新手都冇得揀loki了

生態隨時變
唯獨mesass永恆不變

快刷RJ任用mesa好撚勁

Frost個罩同limbo 一樣
阻鳩住隊友用爆炸武
同埋擋視線on9999

水人加掉落
刷料team用到既
zephyr loki好似解紫卡用得
唔差既

啊屌收返
未落地飛行員可以用titania解
zephyr收返皮

我知大家都懶得返去禁第一頁條link
俾大家睇下有冇野想改

鳥姐大技係自己瞄人
係鳥姐解得快啲既咁

支新槍刃唔差喎
一槍加5連擊
佢廢係廢在槍槍必觸impact, 冇切割傷
但係因為咁, 就算你裝腐蝕, 你打copus都係痛到爆
只要你唔係打超高lv G族把野都係勁

可惜de將紫卡既傾向性調甘低，如果有埋紫卡其實唔會輸比redeemer

唔洗Riven都唔輸俾Redeemer啦
槍槍十萬紅爆喎

甘高傷
我昨天test把野打120機槍兵紅爆得3萬傷

打corpus 10萬
G族打幾萬都好夠
你咁高攻速

banshee唯一用途就係用嚟解攔截riven..完

辛苦晒

快d杯葛我...更新前我想要多幾張riven

今次改版既內容好似兩日就玩晒
雖然份量其實唔小

上次更新WU KONG仲係6千經

係個rework整到好似好多嘢咁啫
有人性俾套有用甲俾你用 (奶msl)
再俾多幾支槍仔你捱到tennocon

我玩完個主線就OFF左

舊wukong仲能廢過依版既Ash
被動技加連擊時間係做乜撚

主武kitgun可以撐多一少陣
不過C族船rework係幾靚

習慣曬DE班Deadline fighter
唯有期待下tennocon趕到幾多工

單人打攔截Vauban啦
260 range
一粒吸全場

已經冇人用水人打資源
貓罩augmebt有加資源
雖然係65％，但貓罩捉哂全部人
水人啲觸手要數人數

vauban個樣太柒係原罪

以家你真係唔會見到條街有人用水人

係Ash level既神隱
得罪講過鳥姐同Nyx都仲有啲Fans拎出黎玩，我啱啱先見到個鳥姐
水人同Ash同肥仔真係不存在的三人組

唔係既，玩肥仔嗰個係我囉

肥仔波碌嚟碌去幾得意
長期食物中毒

當初我都係睇完依條片先決定用白金買

點知除咗碌佢真係冇用

中咗75%隻甲減到80幾蚊我先買

ash唔差既
近排出完deluxe bundle多左少少人用

我覺得nyx, ash, valkyr都算係有特別用途/幾好打，Grendel 淨係講坦度都唔應該咁低

點用

有冇配置跟

講坦太多隻坦得
計血同甲一堆
食shield gating唔死又一堆

有冇魅影排行榜
除左wisp同nidus仲有邊隻魅影好用

Vauban點砌好

好似唔多夠打100lv怪咁
之前打仲裁
行出4技範圍小小就比怪打死
定係我搞錯左個用法

點樣唔差
4招技都冇用，唔硬，托世

係咪日本仔鍾意忍者咋

隻驚咁多隻甲
坦過肥仔既有一半
我評C既甲，佢地做到既野都有其他甲完美取代
所以六千經

有張mod裝完原地dum地已經ok

nyx 解solo interception
zephyr 解空中爆頭
ash解finisher
解完放返入雪櫃

solo interception有邊幾隻好用？

banshee / vauban 1定首選

升rank都要中bug....眼都花埋

MR29大佬

第四日新狗刺殺
係咪弱撚智...

Protea同Energy Conversion真係夾到

招技真係跌粒orb出嚟俾你食㗎?
長期享受50%

有冇Vauban配置分享吓

1上youtube就有喇...唔好咁懶好唔好

如果有得咁裝...我一定長期用佢

70粒鐘survival cls

dethcube仲有張mod又係跌energy orb

睇左另一套砌法
之前打仲裁狂死

邊個既對白
好熟口臉

咪vor
你唔係粉絲

267570
過埋今個星期就有新船

潮文級

多謝各位既nmsl

cronus
副手係咪kuva seer

kuva brakk + gas

想問下 菁英聖殿突襲 嘅英文簡寫係咩

Eso

唔該

想問pc版有無氏族同tg group?

#1

睇嚟d hotfix有排排隊

pc氏族未摺？

唔好問我

煩到變成meme

係咪已經無人玩pc版

我屌你老母成個星期都係新狗

已經無人玩pc,最多人玩係Xbox

DE係咁hard sell新玩法

屌佢係咪on9，過場同佢招技好撚嘥時間

係
又唔撚難打先on9

搞到隻隻新Boss都有動畫穿插都唔知為乜

好多人都識玩

岩岩排街場
同路人farm咗幾場
佢用夜靈甲清場，我執時間
之後有個簡體字人入黎
我去執時間就比佢屌唔企埋一齊，係要周圍行
好笑，入街場又要人地跟你果套

人地得一套打法0變化唔洗用腦丫嘛

我琴日入左場街場硬幣團
見到有人刷魅影
多經到1分鐘就把我把0lv槍吸滿左
D怪又死得唔合理咁快
諗諗下都係退隊保平安好D...

d 數字好熟口面

唔駛講咁遠, 呢度都有幾個

咁即係呢個patch有個神級bugs...但係實俾人ban

Revanant4技係無限距離
企唔企埋一齊關佢咩事

撚知佢
簡體字人入黎之前我同夜靈甲一齊打
我去執時間都有幫手打
條友入去虛空冇耐就屌我行黎行去唔企埋一齊

老實你自己跟開咩方法冇問題
不過入得街場唔好諗住人地要跟你個套

問題係個虛空咁易打都要有流派姐
4條友求其有一條友識AOE己經輕輕鬆鬆
啲人行黎行去仲好
我可以掛機等夠數

是撚但
呢啲人街場一定會見到

好驚比DE Ban...
入左去1分鐘 Cap完圖出黎
都見到隻恐鳥升左幾Lv
我無辜嫁屌

諗起salad V入場t pose任打

report保平安先

marked

一路好走

今晚返去搞..

又雙經啦 冇陰公 又迫人練野

新手想問下 午夜電波送果d coins 應該買咩好？

新手應該買多啲飛機杯
前期好缺

飛機杯係指？ mod x2果個？

泥炭乜乜乜

nitain extract

衝左雙倍經加6個forma pack
又大出血

未出雙倍架船已經全10ed
無嘢好升暫時

4星黎講呢張係咪公廁卡

用得著囉
有split flights夾幾好

係咪刷3正1負切割傷害

咪浪費kuva

乜紫卡都洗一輪既我表示冇問題

唔係個個好似你農/洗得咁狼呢

Queen表示大把紅色汁汁

係咪關ember事

都應該唔會咁快流出嚟

咁講未

槍仔射得穿volt盾但係攞唔到buff係咩玩法

今日又手槍紫卡

NMSL
中撚左成個星期菊花降

revisit一次張spreadsheet, 做咗以下調整:
哪叱仔由B+下降到B
Vauban由B升上A

原因係因為我諗多兩諗, Vauban係依家硬控場第一人

個吸塵機係幾好玩既

以家先肯出呢張

信唔信下張新係arch gun Crit mod

有冇花生片睇下？

umbra aw mod

有無pc版大哥可以比張雷達偵測我搵中樞碎片？

aw都半收檔

AGGER 仲有人會飛出黎咩

仲要唔要
留ID

open map用

lm睇斬晒所有人再加返aggp入去扮冇事

我真係見過仲有人架船乜撚都冇自己飛出去打

仲係地球個陣咩都冇就可能會 不過而加D野咁易刷
頂到去金星 都有地飛彈同繫鏈 秒清細怪

岩岩新出果陣咪有 仲記得上敵人戰艦仲勁過自己隻船

司巴玩完TLOU2未

爆唔到機

1路玩1路屌緊個劇情

留返啲氣屌最尾

少數有用開既non坦甲
一黎控場好用
二黎改技前2技絆線好正

1日唔出靚仔d既skin幾有用都係咁話

vauban prime型啊
trailer 正到

仲提trailer?
某隻甲嬲到爆水管

比人水9咗

出trailer?不了

Titan falls?

攞完nw架爛船即刻無晒目標

棄驚啦

想棄一排

protea又冇得玩

pc 1日未test完bugs你都唔駛旨意有得玩
起碼等多2個禮拜

你棄第2,第3次我都應該仲喺度

棄左啦

停一排再回歸多d野玩

登入獎勵都唔拎了等8月Tenno con算

warframe風火輪

嘩又有新野玩呀>又多bug又肝>好悶棄驚>嘩又有新野玩呀

貼堂

少數族裔教學

慎入

冇 人 玩 Nyx

TL;DR
6000經

邊隻？

nyx有波有屎忽

新手儲到馬騮prime

水人p

幾好
一隻夠玩九成content

已有wisp 不了

日日轉屎忽

想問下有冇人用手提電話玩warframe

應該冇

要remote連咁慢
點解我唔玩switch ser算

裝幾張umbra mod落去 求求其其過到關

我估未打到，剛到海王星

刷住d惡夢mod用住先
vigor/vitality唔差既

美好的一天

紫卡多到唔想解

ps4 in cert
過多幾日有得玩鳥

nsw都係
希望七月前有

刷下先

屌你老母
新甲個系統死都唔跌
銀仔裝飾品越黎越多

刷到琴晚終於跌咗
垃圾驚

8人模式打佢應該幾好玩

應該打錯驚

成年無玩，上YouTube 見到把kuva爆炸弓即刻入番game刷

平原個活動點玩

歡迎上水

等咗成年都仲未有new war

揾npc接任?

信de 1成
雙目失明

守裂縫嗰個wor

感謝

完美地迎接protea

暫時最順手既Protea build
1技手榴彈最高去到成千一跳
2技炮最高2千傷一炮
火力好夠，但要企定定等藍波

依家個版本用咩屬性傷害最高？
腐蝕係咪改弱左

都係針對性用屬
你要同以前版本嚟比就一定係無咁明顯
但係基本概念都係無變
你硬要用死1個屬嚟打晒全部都係仲得
高lv嗰堆咪慢d囉

chroma用combat discipline嚟自殘

日常DElay
已經習慣咗
打住其他game等

eudico把聲好好丁

我留返聽日先打

隻jackal入void掛機多過打

好彩打咗6隻jackal就出晒2張bp

有bugs當zanuka hunter出現會係咁拉你返去隻金色手度...除非你避得過d黑煙

第2場就跌咗system

放心
當初我一場出系統
但係淨低個兩粒打咗成日

你居然唔係直接買

窮

neuroptics 3場
chassis應該7-8場
systems 2場

system連出三場

sortie assassination會跌riven sliver?
JACKAL改左會跌電池？

chassis 兩場
system一場
neuro 兩場

朋友

淨係jackal sortie先會跌riven silver
電池就唔理喇..scarlet spear嗰堆都未用完
有得skip cut scene都唔想考慮刷佢
寧願佢會跌forma bp好過..以家1張都冇又唔想開relic

貓甲 vs lv9999

好正

乜嘢mod 先可以咁變態

mod故然係重要
但係你要徹底理解成個系統同貓甲特性
先會明白呢d數字點樣嚟
d留言都會解答到一部份答案

開唔中新紫

我仲有2張未開...不過有張堅唔想開...難到屌出嚟

synthesis點樣解？
limbo龜spawn靠隊友？

貓鞭收皮啦
近幾次update de都有諗過打壓khora

二花奶咪搞掂勁easy

我嗰張係要喺poe度用箭aim glide射低幾隻飛緊既dargyn dllm

唔比用ability啵

poe箭咁撚易
你把布拉瑪生緊草？

我用zhuge連射算

lenz都得啦

1開波用補藍道具....npc講完嘢前用技就得...大約2下補藍

我睇巴哈講inaros打尖prime，堅定流

應該流
除非堅

嗯... 應該係堅個造型未見過，唔似改圖

真料黎

多咗100血咁大把

堅唔鍾意用glavie系武器

sony諗住bid咗leyou (持大部份DE股份)
最終結果最快今個月中知道

我張panthera riven

咁少血？

依個係1lv
俾原版多25血
30lv多100血

如果又係得個硬字 吸引唔到人課

Inaros唔係得個硬字你仲想點
佢又唔會改技既

同Rhino一樣
唔用Prime甲都冇所謂

Rhino唔同，佢係靠技黎加硬度
Prime有加護甲
個護甲會加2技值
所以真係硬咗

Inaros本身技能冇撚用
乜柒都唔做都唔識死
Prime又唔加甲
血又加得幾滴
真係唔Prime都冇所謂

不過都係會刷返黎練嫁啦

係要煩幾粒umbra用落邊隻prime度..inaros / octavia / wukong / gara

Inaros同Wukong落黎做乜

Octavia = Gauss > Gara啦

inaros落埋umbra睇下食唔食到c船入面嗰碌map砲

transmute完先知有出p
屌

umbra wukong好好用囉
坦得勁左

btw冇p版既甲唔插umbra啦

把野已經唔係勁
仲要nerf個mechanic
on9

上面除咗隻gauss之外全部都係排緊隊出prime...所以好難揀
不過octavia同gara真係umbra得過...起碼nerf貓甲都未nerf gara

把嘢仲要得1個窿...攞完經已經想掉撚咗佢

比我就揀Octavia啦

Octavia一定插
4技500%不是夢

又多一張要解

melee接近全炒
好彩有返少少安慰

歐到

想入clan,有無巴打可以加一加

咩platform

Pc steam

依家改咗protea2技識爆
爆過一萬一發

聽晚先整好

依啲就speed up啦

樓主信仰度不足 那支

連跌3個system都唔跌武器parts..dllm

幾時當埋exalted weapon食riven buff

pc手足rap

protea有潛力做日常長用甲
好似幾好用咁
希望augment會加drop chance boost

唔係好得
要行路個啲都係麻麻地

怕咩 肯定跌到得番一星riven

依家全部riven都係一星起錶

佢招1技手榴彈喺度fing嚟fing去..fing到我頭都暈

energy color較黑色
好好多

不過尋晚用完感覺嚟講
protea應該都會俾de變成1隻到喉唔到肺既甲

全部會企係到既任都幾好打
要行路個D 真係唔得

真係幾想知呢舊乜9嚟

金星大把野俾DE遺忘咗

第三隻蜘蛛

浸咗成年乜都生銹

設定上果d唔係水係冷卻劑

de melee riven大特賣

inaros p d attachments 又幾靚咁

all platforms on July 14th

終於有得玩inaros，之前未出prime，普通版一啲都無forma過

事實上有arcane有adaptation
其他mod已經唔需要大執..forma都慳返

宜家我解hijack任都會用inaros，不過就好似你咁講，塞晒umbra mod, adaptation同primed vigor堆血量就算

上完架hijack車走去廁所返到嚟都唔識死既甲係得佢

隻披風好唔夾
corpa系skin可能carry到

star chat hard mode

khora deluxe skin好撚老尷

之前已經覺得熟口熟面
依家我知似乜...
tlou 既clicker

如果個頭好似nidus myxini helmet咁識開埋仲似

丫丫丫丫丫

又黎開星圖惡夢感覺似sortie，好悶

咪shortie難度既怪
都係赤毒弓打到尾

就快又新POST

有比sortie難d, 但問題係獎品廢到痴線
仲裁都好玩過佢

GARA 個地圖炮1+4技係咪改廢左

以我所知係冇郁過

但今日岩岩用連sortie第二關嘅怪都殺唔到 config無變過

終於攞到第一次75% off

買買買

樂遊科技公布，與騰訊訂立私有化獨家協議，涉及公司可能被收購及私有化，股份將於下周一復牌。

集團指，私有化獨家協議的磋商仍在進行中，目前無法確定私有化的條款，亦不保證最終將會落實。

ready to leave this game

睇黎我一堆貓貓狗狗再唔改名就會畀人人道毀滅

Tencent真係買我會棄

係咪可以準備棄game

見人話好似騰訊贏左sony

佢都係志在控制所有媒體網絡..盤數係掂我諗佢哋都無理
一日唔課金我都會玩盡佢d資源

係
hea玩囉
console撚影響唔大既

快到d人

又1個post...多謝仲喺到支持緊隻驚既各位巴絲

無論將來點都好...都會選擇幫未能同行既人行埋落去

用咩方法/形式都好...香港人加油

仲有好遠既路要行...希望各位唔好放棄